三大受社會尊敬但實情好仆街既職業

警賊
教蓄

唔算

教畜一定排第一

律師

救護

三大受社會尊敬
黑人問號.jpg

AO

診所內的醫生

消防

醫生

樓上個d都係為市民服務
一d都唔仆街

e生其實好偉大

ibanker

尊你老母個敬

我都覺得又唔算.
專幫班撚樣新移民, 有人尊敬佢地 ?

軍隊

大家對社工有太多誤解
其實社工會幫好多仆街，但佢地本身唔係仆街

社工

yes, 佢地幫好多新移民上公屋拎綜援
真係多撚謝

幫仆街唔係仆街咁係咩

好多謝佢地唔歧視蝻，幫佢地拎公屋拎每個月1200蚊食物卡

咁都未算仆街?

幫手批綜援既唔係社工囉 睇下政府個post先啦 個d唔係社工位黎架傻9

突手

其實有咩職業係連登仔心目中唔低賤嫁

醫生
護士
教師（只限老屎忽嗰啲）

e生護士其實好偉大
尤其公立，工時長壓力大又易死

They are well paid for it
不過係公立認真做，
有料又唔轉走既都真係偉大既
但唔多囉

邊撚到受尊敬

IT狗

教畜

地盤

其實都有唔少有料但唔走ge 醫生

緊係啦 唔洗佢地日曬雨淋 睇下夏天佢地會唔會吹奏

警察受社會尊敬?

中小學老屎忽教畜

香港社會真係近乎每個行業都係咁仆街

政掍 仆x 中既仆x
高官 收立稅人錢但幫黨同地產商x 奴役你地
律師 有錢有公義，窮人含撚

Well-paid ? 你自己拎醫生份人工除返working hour 計下作地有冇最低工資啦

牙醫
大律師

自己做果份

On call 36小時已經算少，公院依家爆棚到醫院=醫生間屋

agger,
睇果套晚吹，又要威 又要戴頭盔
d人真係自己衰到仆街都好意思大條道理講出黎。

btw,教畜一撚定排第一，
細路仔唔識反抗，好撚多賤人做埋曬陰質野

仲有社畜，同埋牙醫

我唔知大家附近d牙醫診所係點
不過我附近好幾間d撚樣收費好撚唔清晰
試過中伏

TVB真係，公立醫院入住率過100％有幾出奇？唔過100％先好播喺新聞度啦

排第一一定係律師

愈黑心愈搵得多

幾撚多一路食藥一路睇症

估唔到有人同我一樣打牙醫 証明幾有問題

行政長官

運動員呢

我都有睇幾集,護士果集極品,果班八婆

一定係醫生

經濟學家
股評人
政客

I Banker

好多朋友做護士，新入職冇耐個d醫生好惡做，d護士雖然唔中意醫生，但都認同佢地做到仆晒街...仲要日9日寫Report...

升左上台枱個D顧問就爽....

不過點都好，人工真係幾高

教畜
醫生，有醫德既醫生愈黎愈少

計返workload同working hour，其實唔算高

on撚9醫生有冇最低工資都問得出 賭100條j高過最低工資

呢位爸打翻工唔收錢？

唔關批唔批事。教d新移民去攞都夠仆街。

收錢 但唔會話自己偉大囉7頭

香港或華人社會想搵到錢都要仆街
愈仆街愈好搵
點解華人社會咁多仇富?
有原因的
因為你愈有錢代表你愈做得多仆街野

華人社會只是個表面風光的社會

D科學家個個生到毒撚咁，可以幾扑街？

點解華人有錢都要拎外國護照買保險?
因為自己做落一堆仆街野
怕有朝一日失勢時被人清算

華人就是個愛耍小聰明小心機的貪心動物

試過有狀元唔跟呢套玩奶左野

教師喺香港撚有地位咩

商人

表面風光，暗地骯髒

這就是支那人的社會了

律師黑心，但係個權喺法官到，律師有幾衰?

不用數了
支那人都係咁

其實教師最慘係冇料教人，又要對教學冇熱誠，浪費學生青春

乜成日有醫生強調自己偉大？我未聽過有醫生開口埋口話自己偉大

港畜全垃圾

講開社工其實都幾慘
D人永遠睇表面
社工更幫新移民/難民都好，自己唔會有多左收入
更何況好多社工都支持後生仔，幫新移民同難民都真係迫於無奈

反而班律師醫生
大把賣港賣到傻，仲要醫生學人玩政治搞到大學、政治亂哂黎
最緊要係佢地賣港得黎自己有錢賺
最搞笑係醫生救新移民又冇人話佢地衰? 律師收好多錢幫中國人打官司又冇人話衰?

論仆街，醫生律師一定係佔頭兩位

黑社會

話明狀完做乜要同普通人一樣搵2萬一個月

要搵3個受人尊敬嘅太難
仆街就一大堆

外國就係

唔覺護士有人尊重

投牙醫一票

冇呀7頭 不過樓上有7頭話醫生偉大呀7頭

有人話啫係唔係醫生自己啦

so?

吊你個7頭 我話e生偉大呀甘點牙，我又唔係e生 甘叫咩話自己偉大牙你個7頭

咁你咪前言不對後語囉so

受社會尊敬啊柒頭
班廢老 廢中 仲keep住蝗傳統文化—尊重師長既觀念
唔知教畜背後係幾仆街

屌你老母 算閪 我邊撚句有話醫生叫自己偉大呀7頭

解釋下

空口說白話

反人會人格圍爐

雞

終於有人講
醫生律師仆街極都係收錢做d唔公義既野，幫有錢人做野

Ibanker搵錢個時就自己袋，炒到燶撚左就成個社會一齊陪葬
08次按，97金融風暴
個scale仲要係全球性，無一幸免

就算你唔炒股票唔買樓你都會受影響，比人裁員，比銀行call loan

想問下你識得幾多個律師？

自己又話受社會尊敬，但第一個就講警賊做乜鳩，就算係未回歸前已經講緊好仔唔當差，更加唔好講而家，警犬根本係過街老鼠

護屎

仆街先搵到錢
不如講下有邊D唔仆街得黎搵到錢
BTW,醫生真係有本錢同你仆街

唔係架
d教科書都係歌頌警賊除暴安良
老一輩都會話呢份工夠哂正義好好
知道真相既可能得八九十後

中小學學嘅嘢全部都係虛偽
其實佢地係想教學生要識得點樣做個偽人，就會更易成功

社會尊重真係好
我份職業又唔受社會尊重又仆街
利申: IT狗

法官

工程佬少啲仆街嘢會令人財兩傷亡影響社會民生，9成9都係啲錢銀部門壓逼，不過亦有可能係政府壓抑工程發展，咪無乜本事仆街

香港人又仆街引偽善
好撚憎香港
美國才是世界一哥
香港只是個流氓

仵

你成世人遇到嘅都係教畜？真係悲哀⋯⋯

總結全帖：醫生律師ibanker

呢幾日海麗班工友真係心酸

愈高薪的愈仆街

一樣有 因為醫生唔止有錢 仲好大權巴撚閉咁

做過一年TA 唔知呢d嘢？
年資愈高愈仆街

咁你遇到果d係咩?

冇人覺得消防係仆街?

教畜
神職人員/ 神棍
基金買手

唔覺得教書特別仆街
教書都係一份工，都會發生一般工作環境會有既事情
連登大部分都係學業失敗者，所以對教書特別咒怨都唔出奇

其實大部分做教師嘅都係學業失敗者（band1名校除外）

上一代老屎忽師範出身果d同埋呢一代教院出身果d就係，正常一間中學d教得果科冇b冇a真係玩L完

同意
一班呃飯食嘅死廢西

醫生
法官
教師

好多新入職老師都係好有heart
但要係學校職場入面生存 有heart反而俾其他老屎忽攻擊，佢地葡萄好老師受學生歡迎

日積月累地 有一部分老師會將壓力發洩係學生身上 或者 迎合老屎忽教畜 以便係職場生存，成為下一名教畜

對你班社會低下層黎講，月入過 三萬嘅都乞人憎架啦